(支那偽造外國版奶粉)立陶宛查獲偽德國版愛他美奶粉

震驚！立陶宛查獲超大批量德國版愛他美假貨！

新聞來源: 德國生活報
2017-03-15 9:21:28

據立陶宛警方官網的消息顯示，3月2日，立陶宛經濟犯罪偵查局官員在立陶宛首都維爾紐斯所在的縣維爾紐斯縣查獲超大批量德國版愛他美奶粉假貨。

被查封的倉庫內碼有1.8萬盒（總重11噸）愛他美配方奶粉假貨，總價值約24萬歐元。據悉，這些假貨均使用德國版包裝，本想在立陶宛等歐盟國家流通售賣。一旦在市面上流通，後果不堪設想，數以千計的寶寶將受到影響。

德國愛他美是國內媽媽非常信賴的奶粉品牌，此次查到的制假窩點肯定不是第一次製作，會不會已有在立陶宛生產的愛他美假貨被當做「德國代購產品」輾轉回國內銷售？？我們不得而知……

一般這種大批量假貨運到國內售價也會比真貨售價低一大截，各位寶媽們在某寶等地購買奶粉時一定要擦亮眼，凡是價格極低（和德國售價差不多甚至低於售價）、貨量充足永不斷貨的大賣家心裡一定要打個問號。畢竟，奶粉之類的產品，是沒有所謂的大批量廠商拿貨優惠價的，正經德國購買的奶粉一定是市場售價再加代購費和國際郵費，成本放在這裡，各位一定不要為了貪一些小便宜而上當受騙。

網編：網事隨風

支那狗最鍾意貪小便宜，又蠢
啲支那奸商掛個唔合理嘅低廉價格都大把傻閪狗衝喇
食嚟食去都係食自己啲支那奶

比外國既價錢, 食支那既垃圾奶

兩回事嚟喎,如果啲外國人唔知頭唔知路買咗點算??

支那咩野都假